# Projeto Tcc Green House

Projeto de Internet das coisas utilizando sensores para coleta de dados e criação de um aplicativo mobile para visualização desses dados utilizando o banco de dados do thinger.io, uma plataforma de internet das coisas.

Para mais informações basta acessar o link abaixo, na qual contém a documentação do trabalho.

https://docs.google.com/document/d/11k2MLC4r0B3edajLZO5Hvn_I7veOARk0n4sPAtZYf4U/edit?usp=sharing